====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On n ' arrivera pas à construire 140000 ou 150000 logements nécessaires à coup de remplissage de dents creuses et de renouvellement urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

